你撤回呀？ 區議會暗黑兵法正式啟動！

每區都搵個巴打主打深藍陣營
政綱：堅決反對林鄭向暴徒示弱，反對撤回送中
睇你禮義廉點撚樣拆

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

政治理念

1.反對撤回 應該重新開始立法工作
2.支持警隊嚴正執法 捉拿所有上街暴徒
3.譴責建制派軟弱無能 支持何君彥

經濟政綱

1. 60歲後 每月1萬蚊生活律貼

個名就叫保護香港聯盟
撐修例 反暴徒

推